第你老母四個波咩

你下面兩粒再加你兩母嗰對就四波

唔好意思加埋得三粒

你姓陳

邊個有兩母？

打錯 係你老母先啱 thx

搵我？

第四 lot